又中又英

香港班閪成日又中又英真係好煩
有個同事平時講野一句野夾雜中英文已經聽死人
剛剛同佢出街食飯
佢話：「好曬呀outside，唔知呢間restaurant 有冇umbrella 可以lend 比我地呢 哈哈」
我：「咩話？咩road site?」
佢：「outside ，即係⋯中文係咩？ 」
我：「妖⋯outside 呀 外面呀？
佢：「係outside (仲要學唔知邊度口音）」
我忍唔住爆：「嘩 你d 英文好厲害呀 點解你成日都講英文唔講中文既？你以前讀書一定英文勁爆 中文好差」
佢：「哈哈，其實中英差」

之後行番公司都無野講過。

如果佢平日同鬼講野係流利 我唔會串佢

真係好屎忽！尤其上左年齡無男朋友的女人

Today ge太陽very hot阿，diu

樓主講野好mean呀

有幾？
打中文啦！
係呀 話你呀

Take 你個brother outside

Outside 定勾西先

仆街 啱啱又挑戰我
佢問：你知唔知我地firm 呢個building 係phase 幾呀

其實真係好難聽==

Well, actually呢,我唔喺好care 你講啲咩, but 我覺得你係jealous我英文better than you囉

我認為只有臭雞（無論做唔做到）才會這樣說話
若果男人老狗咁講野，一早被身邊的朋友小到羅友開花